拯救香港，落實真普選！！！

睇完記者會，個心涼咗一半
警犬佢一定繼續攬，佢香港777得返呢班人可以用
因為呢條柒婆真係決定攬炒
一個真係負返啲啲責任嘅特首，應該係幫香港人出聲，同大陸fight香港人要嘅野，因為我地有嘅係獨特國際地位
宜家呢條八婆，為左自己權力撚出賣利用全香港！！！！
從佢用嘅字就知道佢下緊一步乜野棋
其實同689差唔多，大陸最驚你革命搞港獨
話而家嘅亂局已經變質
佢就用民個理由繼續爭取阿爺支持，自己任務係維穩
如果我地唔變招，後果應該同五年前一樣

呢個時候，訴求排序應該變一變
繼續只講反送中為旗號未必有意思
佢每次出嚟都只會係錄音機話回應咗
條八婆講到明已經回應晒啲五大訴求，但佢係記招從未提過真普選！！！
因為呢樣係佢同中共最難拆嘅訴求！
呢個係受基本法保障！合情、合法、完全合理！
光復香港，時代革命呢句口號我地個個都明點解，但而家777就想利用呢句口號抹黑我地去延續佢嘅霸權！我地都要變招！

我地香港人要嘅係：
1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

拯救香港，落實真普選！

民間記者會

拯救香港，落實雙普選

拯救香港，落實真普選

yo

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

肅清警隊涉黑成員全部停職調查

Exactly